hkbn 1000 7月完 轉台續約都出招

應該要keep住個固網電話no.

唔需要1000咁多 用唔盡

請出招